高登出名有個dom碌鳩落街，知唔知連登5毛出名dom咩？

係屎忽，因為佢哋係dumbass

0/10

舒適達

幾時再行山？ 一齊去狗牙？

佢dom我啦，因為你班5毛係dum me

tg識你？

好想睇你用春袋扯起個啞鈴

你啲 post 好好咩

拎我同5毛比？

丁 jai 啲 post 一向高汁